肉酸狗你夠撚薑約宇狗出黎打一個鐘

我認你做乾爺又點話 你敢咩柒頭

淆字點寫

g持樓主

立po為證

宇ching比你監生打死左啦 仲點約
你都唔知個淆字點寫

反韓信

推

一個鐘？佢一拳比人收皮啦

幫我報牛吧肉酸！

肉酸仔識寫個淆字

宇清 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

下？佢話自己勇武

我弱 肉酸強！

地位排名
贏家
普通人
輸家
粒水、不敢出戰之人

樓主點都係波台最低層，係人都笑得

再笑樓豬會嬲 打7你

樓主先會打柒你個肉酸仔

敢唔敢呀 靜係識單單打打 陰陰濕濕 連老鼠都不如

柒頭代肉酸啦

恕我軟弱 我好佩服你既勇氣！
連宇清都ko

喂喂喂 你話你有上擂台打輸我地就冇資格笑你姐 你家陣笠水都唔笑得？

肉唔肉酸呀垃圾

我OK 冇人同我打咋

笑你老母西？而家到肉酸狗唔敢上喎
一單還一單

為何皇區手足傷殘

我想睇肉酸出戰 又唔撚得？

肉酸狗唔配做手足 太25

佢勇武

真人已經搞到皇馬一鑊泡

你四角賽都粒水啦屌你

佢笑我肉酸就得 我地笑佢就唔得

你係肉酸呀，全連登都知

佢都係粒水

單單打打 陰濕佢都叻

四角賽 john?

搭緊車出

入黎講完廢話啦 肯約未呀肉撚酸

.

我願意比你地4出火消一消戾氣，波台應該一家親的

四角賽啦
nben 牙笠 肉酸 字清

不了

珍惜身體

牙笠 vs 肉酸
Nben vs agger路

我=突擊自由
佩=無限正義
粒=命運
路=傳說

我地贏硬

牙笠系流星搥
你地是但揀個

我少肥

約未呀

ching軟弱

我唔識打交 恕我軟弱！

你俊雄 agger路系紋身佬 肉酸就最肉酸果個

學老鼠扮弱智仔咪算囉

樓主好難扮

我幼稚園已經識寫個淆字

胚胎嘅你識寫肉酸

祝福你贏

我唔夠打 肉酸幫我報牛

世清30碎人都唔識寫字

世清真名有個勇字

蓋=巴巴托斯

u=太空坦克

u是鐵球

身型似鐵球，但實力唔係

約左未

？

醜字同淆字識寫未？

好鞭得

公道講句，你話你約肉酸隻揪就話姐，你憑咩代宇清約？宇清做乜要做架兩幫你打肉酸仔？

宇清做架兩我想撚狗了

佢話自己勇武 咁係咪要證明下?

咁應該要同你打，敢出黎咪勇武囉

佢話我粒水 應該係佢約宇狗打

唔好狗狗聲叫人啦 人地話晒係你大佬

55

佢又冇同宇清結怨

Mma啲人夠冇結怨啦 佢地身痕？

樓主俾宇清當狗咁撚又沙冧，而家宇清冇蒲頭樓主就咁搶口

咁就沙冧 你嘅標準都好低

咁宇清又唔係打mma,係你撩佢隻揪佢先打咋麻
依家你撩肉酸隻揪係應該你打而唔係宇清喎

你話結怨先打 咁打mma啲人有冇啊？
佢話我粒水 話自己勇武 咁係咪佢約宇狗打證明比我睇佢有幾勇武？

你唔好叫佢約泰臣打？你想收佢皮既就自己出戰，唔好搵人過橋！

佢會出黎, 我認做你契爺

佢想打泰臣咪約囉 冇人阻佢
我想睇佢有幾咁勇武 我唔介意粒水

唔好 我認你

你地比狗屌啦 串撚夠世清未

唔明點解想睇肉酸證明自己勇武有咩錯

牙佩冇話自己勇武喎 係笑你粒咋

你唔撚知就收嗲啦 皇po你知條毛咩

點解要笑佢粒

秒

因為肉酸勇武 比我強

🙈

講事實

皇po大佬

大佬係肉酸 我做細嘅想睇大佬表演

踏上這勇武旅途 肉酸打倒不老～

撐肉酸都要知掟啦 乜閪都唔知亂鳩咁黎

n賓條走狗柒到

賓狗根本無人撐

我撐

你狗來架嘛點計人

樓上幾隻互含狗見我班老死唔得閒就圍爐咬我

清認左自己老母係狗西先

銘 咸左

猩猩要幾多年先演化做人類呀。。。下位啦

屌你老母 為左粒狗你連iwobi都反

收皮啦 一直係笑你粒水
唔鋸就一直係咁想拖埋我落水
Cap我幾時話自己勇武呀 唔好砌我生豬肉

吊你老母爛化西，從今日起你就反你！

我一直都唔反會然
同佢理性討論

好波 我地反世又反cup

皇po #378
你啱先發夢講？

等睇你話自己勇武係假膠

垃撚圾笠水狗仲敢出嚟開post嘈嘈閉，我係你就嗱嗱聲挖開你老母個墳再爬入佢個西reboot好過啦

好波

我帶埋清一齊落去 唔洗心急

咁都叫勇武 我地佩清講野好保守你都搵位入

岩岩mon完皇po #378
肉酸無話自己勇武

串緊你勇武係咪就要打人呀7頭
邊到自稱勇武呀 睇過

口講唔算要行動？

睇返上一句先啦 閱讀拎u?

樓主柒到仆街

咁都叫話自己勇武
世清真係皇區大佬

公道講句讀伯睇完前文後理肉酸都無話自己勇武

清知唔知你想表達咩

冇你嘅事啦 走啦柒頭

有時世清真係幫唔落

肉酸勇武啊
肉酸：乜勇武就要打？

正如

宇清 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

呢句世清都唔覺得自己係沙冧

咁肉酸果d真係點都談唔上話自己勇武

從來冇要你幫 咪撚自作聰明

笠下水先啦

秒到

世清好難秒 暫時得宇清秒到

你地覺得有咪有

宇清死左啦
世清仲話要燒衣俾佢

樓主自己上枱打兩手啦 幫人約戰唔夠過癮

我地反cup成功 取得階段性勝利

我被公認粒水 想睇肉酸有幾咁勇武

咁依係你覺得肉酸話自己勇武
定世清其實係雙重標準？

精神上？

agger路同濕鳩兩隻狗一潛水 世狗又豬

我地連清都未出手

笑撚死 兩條柒頭搵野安慰自己

笑能死，粒清公認波台過街老鼠都想反cup洗底

真

吹咩 唔撚滿意 bam我啦狗西

冇要求你幫

互含接龍

agger潛左 樓主冇人幫

牙銘=世狗剋星

肉酸勇唔勇武我唔知
我淨係知樓主好勇武

認真傾，有冇清鍾意打架？

老鼠你漏左

真心想打！
好撚勇武啊

撐世清果2個弱智收哂皮
無哂聲氣

屌奶星

張相咩意思

銘好波

唔知，撞鬼掛
我upload張cap圖上去變左依張野

同場加映傻閪樓主返狗竇搵肉酸幫拖

好彩呢個post有世清鎮住

條友25到
打完齋唔要和尚

樓主 下次做架兩之前搞清咩事先啦
唔關你事就收下皮
再比我見到你係波台串柒柒 我bin撚到你縮入老母閪

好啦 尾刀部機交番比你同肉酸

好彩我冇幫
個排佢係咁jer我 冇踩多腳都算係咁

鬼唔望你有報應
世狗柒到，反擊唔到要望人地有報應

關你撚事咩 約未啊

條友冇事就係咁jer你
一有事就搵你幫拖
25到

除左笠水 仲弱智冇邏輯
人生好難過

咁伯母有冇送你去工場賺錢

淆

推你自己幾柒比人睇?

一個鐘點分勝負

宇城飛 做架兩？入黎啦，我想撚狗了🚬

笠水王你夠撚薑約老鼠出黎打一個鐘

我認你做乾爺又點話 你敢咩柒頭

世清真係好撚垃圾
打架就笠水要道歉
食台妹又要叫晒春
連想呃pt妹妹仔蝦都叫晒春

笑死人

你本身係我乾弟

Ff下好啦 垃圾

Hi 我的乾弟

蓋清幫誰

🧖🏻‍♂️

打未

宇狗練緊功等肉酸開聲約

樓豬諗住自嘲可以等自己冇咁柒 結果仲撚柒

吹咩 我係粒水
你代佢約呀笨撚柒

酸清唔打我打 我一拳中撚暈笠

啲語氣同小3冇分別

有道理 唔關宇Ching事
想睇世清打到肉酸訓係到

咁撚重手

你咪嘈

話明Child登呀on9 你小幾呀
利申小2

我笠3

去教訓肉酸吧！

開始語無倫次

唔睇內文都支持世清

清 言重了

條on9做保長

支持

屌你老鼠

屌
幾個都動真火

講事實又做保長
一係你唔好開post講啦

牙b真心好波

你唔撚開叫春po?

人叫春你叫春
食完女唔認笠水
你真係第一人

你有證據捉我黃腳雞咪po囉
你有冇啊？

拍埋片上黎好唔好 我食唔食女關你撚事 食撚你條女咩傻閪

知唔知黃腳雞點解

G chi 食佢條女

有話關我事 嬲到
想講你粒水粒到好柒咋喎

仙人跳

我嬲到爆血管

樓主係文明人不打架 g持

嘻

鬼唔望佢有報應.jpg

野獸

食女又關你事 你樓下公園隻貓可能交配緊 去阻止佢地啦屌 想笑撚死人咩

佢弱智 體諒下

係

冇 但食女食到要笠水唔諗唔笑得？

食唔食女咁又點
自己條女比人屌緊啦 傻閪

屌 真係好難撐你
想駁人都冇邏輯

講廢話需要咩邏輯
我食唔食女上黎同你地講？我痾屎咩色都上黎匯報啦屌

自己要講
自己要撩人之後粒水
之後唔俾人笑

你自己開左個頭講先 話我要講
你盲撚左？

仲有 同你唔係好熟
你要笑粒水 自便
最後 我食唔食女關你撚事 如果食左你條菜 下次夾返比你

自己開post講屈返我

講緊上面

冇人同你熟只係覺得你好撚柒 笑柒你 吹咩
嘻

嬲呀？

打句嘻自以爲好有趣

下 笑你叫嬲？

屌

點解你可以ff咁多
咁鬼認真架痴撚線

我最鍾意粒水啊 吹咩 你出去開po日日推囉 冇人阻你 想笑咪去笑囉

七月十四又唔係赤口
個個巴打都咁搶口

支持樓主 樓主敢做敢認

屌奶星 又圍埋恰我牙gap

打交啦

是撚但啦 傻鳩一籮籮

我粒 要肉酸替我出頭

不得不承認，波台曱甴世狗同嘈個時係完全九唔搭八。無邏輯可言。

當年就拎波台個朵出黎靠嚇兇鳩人，後來粒左水就扮傻閪(雖然本身都係傻閪)

「我係咁架啦，吹咩」個種小學雞口吻真係好戇鳩

比鬼上曬身

人無恥

yes 大家當粉筆字抹左佢

學你厚面皮咪算囉 係要出嚟柒

勁多藉口先好笑

洗唔洗一石二鳥

仲有啊屌你老母咪撚係波台打句歌詞出黎叫春啦屌你老母臭閪

你打波台係msn啊仆街

又唔撚係好笑。咪話我睇死你條柒頭，真人應該米7都無，成條柒姑碌咁覺得自己好撚funny但現實上個個都當你戇鳩仔個種柒頭煩膠

姐係fb叫春想呃like但少個10like個種撚頭要上黎連登搵認同個種撚樣

我就贏撚曬既，有無道理都好，一定屌爆人老母

老鼠果種係假膠
笠水係真心on9仔 又易嬲

瘋，都已經瘋了。

呢句真

算啦 世清做多左啦
叫左你今日出黎打又笠水

搞掂你屋企隻老鼠先啦

收皮啦 老鼠以正視聽 懲罰笠水狗 警惡懲奸 得到波太歌頌

索性就咪撚約 約完扮撚曬野到左
仲要搵藉口 衰左唔緊要 衰到柒左就唔好啦

ching高汁

好撚肉酸

懷疑世清見到老鼠後來居上
要刷下存在感話比人知邊個先係笠水界alphaman

約左未 幫我報牛啦

你約佢打喇
反正佢實粒

係囉係囉
肉酸約宇狗啦

真皇都唔幫自己手足 宇狗家陣恰我 你都唔幫拖？

講約你=,=

我粒呀 所以叫佢約宇狗 宇狗一定出

世界大戰
有冇手足話我知而加幾比幾

唔打好似直接輸3 0

肉酸0 宇狗0

最撚肉酸咪你條食屎柯飯既賤種柒頭皮囉

爭乜撚
世清老鼠肉酸
三個打和！

尋晚宇狗報夢我知佢比地獄火燒到好痛

好撚精彩

肉酸可以打到佢上返地面

我地暫時大勝

波台風向已傾向反世清

而家唔反等幾時

靠你力挽狂瀾

宇清9up兇人都特別有說服力

殺上去？好驚

幫推

你都幫

佢牆頭草

笠水王係受害者
比佢兇一兇笠水王已經 失禁

瀨左幾日屎

決定轉型幫世清反肉酸狗

一早就要啦

棄暗投明

識得回頭是岸未算遲
肉酸=希凸拉
眾手足=世界維和部隊

肉酸只係慈禧太后
比全世界圍屌！！！

唔屌啦 正臭閪

sor BoA hack，的E堅決反世

師兄又撚狗

打完 未？

撚爆左世清

樓主勇武

肉酸老母確係肉酸

死𡃁仔

Why

又黎搵遮醜布

反雲又然
反世又然

肉酸憑咩要為左做你粒水狗契爺同人打
宇清又憑咩要為左你地波台出戰？
自己粒水做下小丑比人笑下囉

你當初係柒到仆街呀 開post開名撩交打係你自己決定 柒左比人笑就想拖埋人落水
雖則你面皮係好厚 但點講你都柒啦 淆字唔識寫

估唔到佢真人仲係細路仔嚟

算啦 老鼠厚面皮得來有喜感

依條笠水王厚面皮得來小學雞好反感

垃圾肉酸狗

成昆所為